領展已經衝到上90蚊

事實證明, 股價升定趺, 唔係佢做得好定差
而係隻股本身吸唔吸引到一班投資者盲目咁追捧佢
同以前d生物製藥股原理一樣

點解係盲目？？

升得咁鳩慢同生物藥股比

呢排抽上係因為債息倒掛(長債息率下降)，投資者追入reits，而唔係因為個別reits既基本因素改變?

我夠膽話買好多追呢隻既師奶/廢老唔知領展係reits

狗鐵夠係咁升

見領展搞到D商場、街市鬼死咁靚就覺得佢有潛力嫁啦

賺到咪得

即係點？想話唔值？

利伸想學嘢

其實係因為港股選擇少大隻穩陣唔差就多人買，其餘個d咩新經濟股8成都呃錢

上年吹到好勁個幾隻閱文，雷蛇，平安醫生，眾安，美團，小米。全部都真係係好垃圾

同埋香港投資者始終都係鐘情舊經濟股，唔

記得黃國英講過想sell d investor買1211，話中國未來既新tesla(類似啦)，佢地反應係好冷淡 又無息收，又要等

之後早排，佢話覺得16under value ,變做收租股，息會好穩定，全部人都好同意

香港人鐘意現金流
有息收 有錢實袋就大晒
要佢地去等一隻新經濟股起飛 好多人都唔願花太多資金時間
不過真係中到一隻既既多數都發晒 eg 700

第一二句岩
第三句未知

其實佢係做得好 翻新加租 又有人比貴租 租果個又做得起 理論上係無問題

如果你話瘋狂加租 趕絕小店 咁同佢升跌更加無關係

香港天線

新經濟股 /科網股
有幾多隻買得落手

比你係投資者
高PE 買個 uncertain
定係 高PE 買實業股？

依幾年 三號仔 領展

買科網/新興經濟股 美國市場大把選擇

有能力賺錢 加你租又有人租 保持到商場質素 貴有咩問題?

太貴 入唔到 幾時跌到$70

823 年年都做得好 交到數
升係好合理 唔好用佢同妖股比

年年隱定加租，一定有增長

你覺得佢係下一隻700 月供都ok

我90.2入左一手，已經覺得好貴，希望長升長有

76蚊入左5手
好想放
但希望佢升到120蚊

睇你玩收股息定點